<rss xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd" version="2.0">
    <channel>
        <title>Passe le Stick</title>
        <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
        <itunes:category text="Games &amp; Hobbies">
            <itunes:category text="Video Games"/>
        </itunes:category>
        <link>
            http://www.radiojv.com/category/talk/passe-le-stick/
        </link>
        <itunes:summary>
            L'équipe la plus déglingo des internets revient sur toute la semaine d'actualité jeu vidéo, en direct, chaque lundi soir. Vous y retrouverez des tests, des reportages, des pauses musicales complètement barrées, et surtout beaucoup de déconne !
        </itunes:summary>
        <language>fr-fr</language>
        <lastBuildDate>Tue, 23 Sep 2014 00:33:00 +0200</lastBuildDate>
        <copyright>RadioJV © 2013-2014. Tous droits réservés.</copyright>
        <image>
            <url>http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg</url>
            <title>Passe le Stick</title>
            <link>
                http://www.radiojv.com/category/talk/passe-le-stick/
            </link>
        </image>
        <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Radio Bière Foot (Passe le Stick #67) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-67</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS67.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radiojv.com/PLS67.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Mon, 6 Oct 2014 22:00:00 +0200</pubDate>
            <itunes:duration>1:20:01</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>YOUYOUYOUYOUUUUIII</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Quoi d’hystérique cette semaine dans Passe Le Stick, à part ces foufous de Pipomantis et Gautoz des Démons du MIDI ? D’abord, pas moins de onze sorties ! Ensuite, les tests de Pier Solar HD et du Seigneur des Anneaux : L’ombre du Mordor. Et puis aussi du délire avec les news de la semaine du 29 septembre au 6 octobre comme le lancement prometteur de la Xbox One en Chine, le report de The Crew ou l’indication des contenus sponsorisés sur Twitch ! Enfin, en fin d’émission, on s’est penché sur Kickstarter et son avenir. Et on vous souhaite une super semaine ! A lundi !
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Sans filet (Passe le Stick #66) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-66</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS66.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radiojv.com/PLS66.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Mon, 29 Sep 2014 22:00:00 +0200</pubDate>
            <itunes:duration>1:24:24</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Casse le Stick</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Voilà. VOILÀ. Vous êtes contents ? Vous avez tout cassé PLS. Ah bravo, hein ? Clap clap clap. Non, mais en vrai on est très contents que vous soyez venus aussi nombreux écouter les élucubrations des très populaires Ken Bogard et Mister MV. Il y avait de l’ambiance, les poils de MV étaient soyeux et Ken a distribué des bons d’achat Cuir Center. Sympa ! Ainsi, en plus de l’actu jeu vidéo du 24 au 30 septembre, on a testé pour vous Disney Infinity 2.0: Marvel Superheroes et Super Smash Bros. pour 3DS. Et ça, c’est bon. Puis, en fin d’émission, on a abordé la question des web TV consacrées au jeu vidéo, à l’instar de Gaming Live. Ça tombe bien ! On a justement deux des gérants dans les studios. Ça alors. La vie est quand même bien faite.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Le cul entre deux chaises (Passe le Stick #65) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-65</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS65.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radiojv.com/PLS65.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Mon, 22 Sep 2014 22:00:00 +0200</pubDate>
            <itunes:duration>1:14:11</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Japon contre Gamelon</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Est-ce que tu viens pour Passe le Stick ? D’accord, on a changé d’adresse, maintenant on est sur RadioJV.com… Mais à part ça, rien n’a changé et tout va continuer comme avant ! Et cette semaine, on s’est payé des sushis et on s’est penchés sur le Japon ! Il faut dire que c’était le Tokyo Game Show, et donc qu’on a entendu parler de jeux nippons pour à peu près la seule fois cette année ! On est donc revenus sur les principales annonces du salon (Final Fantasy, Disgaea, Dragon Quest, Zodiac…). On a aussi parler de jeux de combats, c’est original, et de Wakfu, ça c’est original et ce n’est pas un sarcasme ! Côté tests, il y avait du lourd avec Destiny et Hyrule Warriors ! Qu’est-ce qu’on en a pensé ? Je crois qu’il va vous falloir écouter ! A lundi prochain !
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ La Boîte (Passe le Stick #64) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-64</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS64.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS64.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Mon, 15 Sep 2014 22:00:00 +0200</pubDate>
            <itunes:duration>1:08:30</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Le caca ou le pot de fleurs</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Dans cet épisode réservé à nos amis milliardaires, vous retrouverez toujours plus de Nintendo-sexualité, un gros rachat, des coups bas, des chroniques pleines de téléréalité et pas un mot sur la keynote Apple. Installez-vous bien car pendant une heure, on Passe le Stick. De long en large, on a évoqué les sorties prochaines de Murasaki Baby sur Vita et d'Hyrule Warriors (LA BAGARRE) sur Wii U, le rachat de Mojang par Microsoft, la démo de Smash Bros. 3DS (ENCORE LA BAGARRE), le succès commercial que rencontre Destiny, le test des Sims 4, et un petit débat (LA PUTAIN DE BAGARRE) sur l'embouteillage des sorties de fin d'année.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Un monde sans Cyprien (Passe le Stick #63) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-63</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS63.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS63.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Mon, 8 Sep 2014 22:00:00 +0200</pubDate>
            <itunes:duration>1:17:48</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>C'est trop triste :(</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Miaou, miaou, miaou ! C’est le show de Mario Chat ! Mais nooooon ! C’est Passe le Stick voyons ! Cette semaine, on a raconté des bêtises, on a joué à Lethal League, on a raconté des bêtises, on s’est demandé si nous n’étions pas vraiment des gogos à regarder des gens jouer aux jeux vidéo sur Internet, on a raconté des bêtises, et aussi, Cyprien. Parce que si Cyprien n’existait pas, Passe le Stick aurait déjà trouvé le respect. Bref, dans ce numéro, vous aurez des sorties (et vous comprendrez un peu la timeline des jeux Naruto), des news (le cross-buy de Destiny, le DLC de Titanfall, le retour de Binding of Isaac, des runners) et une table ronde sur le stream et le let’s play. On espère que vous ne trouverez pas ça trop problématique. A la semaine prochaine !
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ C'est moi le patron (Passe le Stick #62) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-62</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS62.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS62.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Mon, 1 Sep 2014 22:00:00 +0200</pubDate>
            <itunes:duration>1:12:08</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>C'est grillé</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Ce lundi, c’était la fofolle rentrée des déglingos de Passe le Stick ! Nouveau générique, nouveaux jingles, nouveau jour... Tout aurait donc changé ? Mais noooooon. Les studios de De La Défense n’ont pas changé, les ordinateurs plantent et l’actu JV est toujours là, prête à se faire salement maltraiter pendant une heure ! Au programme de ce 62e numéro : les sorties de la semaine (Sims 4 HYPE), notre top/flop de l’été ludique, toutes les news qui nous ont fait lever au moins un sourcil (l’annonce de Pokken, la “New 3DS”, le rachat de Twitch…)... et même qu’on était en avance ! Mais le débat sur l’affaire Zoe Quin a la fin nous a fait, comme toujours, déborder de quelques minutes. Avouez, ce ne serait plus vraiment PLS sinon ( ͡° ͜ʖ ͡°).
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Apocalypse III (Passe le Stick #61) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-61</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS61.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS61.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Mon, 30 Jun 2014 21:30:00 +0200</pubDate>
            <itunes:duration>1:56:02</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>PLS perdu ? MON CUL.</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Rho. LE PASSE LE STICK DE LA CHATTE. Vous avez failli ne pas l'avoir celui-là. On a eu de la chance sur l'enregistrement du serveur qui ne s’est pas lancé, mais qui s'est lancé. BREF. ON A EU DE LA CHATTE. Rap. Oh ! C'était le Passe le Stick de l'Apocalypse ! Oh ! On était nombreux il y avait Pipomantis ! Oh ! Lunatic, InkS et Alvin_Stick ! Oh ! Et les trois Kocobé, G-E2 et Teamot ! Oh ! Aspic à la réalisation, ça nous botte ! Oh ! Des quiz, de l'actu et la SGDQ ! Oh ! Pour le replay, on en a eu, du cul ! Oh ! On se retrouve en septembre ! Bisous ! Oh ! (On a parlé de l'actu du 24 au 30 juin. Il y a eu un point sur la SGDQ. Voilà.)
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Ouiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii (Passe le Stick #60) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-60</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS60.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS60.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 24 Jun 2014 22:00:00 +0200</pubDate>
            <itunes:duration>1:18:17</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Splatooooooooon</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
C'était la dernière normale de Passe le Stick. La prochaine sera une apocalypse ! Si vous êtes hypés, nous aussi ! Ça va être drôle. Ça va être le bordel. Ça va être PLS. Sinon ! On a parlé de l'actu du 18 au 24 juin, on est revenu sur les nouveautés Nintendo. Parce qu'on est des sales N-Sex. Et puis, à la fin, on a parlé du renouvellement dans le jeu vidéo après cet E3.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ No woman no cry (Passe le Stick #59) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-59</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS59.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS59.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 17 Jun 2014 22:00:00 +0200</pubDate>
            <itunes:duration>1:14:16</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Trop dur à animer</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Pauvre, pauvre Ubisoft. Les femmes c'est teeeeellement dur à faire. Du coup, les voilà empêtrés dans une polémique un peu idiote, dont ils n'avaient pas besoin. Et nous ça nous fait du grain à moudre. Donc bon. On a donc traité l'actu du 11 au 17 juin. On a fait le test de Tomodachi Life et de Watch_Dogs. On a conclu sur la question suivante : est-ce qu'il faut écouter ou non les plaintes des joueurs quand ils râlent sur un jeu ou un projet de jeu ?
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[
Déraillement du train de la hype (Passe le Stick #58)
]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-58</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS58.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS58.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 10 Jun 2014 22:00:00 +0200</pubDate>
            <itunes:duration>1:30:01</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>MOBAlpa</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
TCHOU TCHOU ! Le train de la hype est arrivé en gare ! Mais il semblerait qu'il ne soit pas passé par l'E3 :(((( Sans Kocobé, (sans doute bourré avec Pipomantis) on vous a fait le résumé des conf' de l'E3 ! On a quand même fait le tour de l'actualité du 4 au 10 juin, Teamot nous a parlé de Murdered : Soul Suspect et E3 ! Ｅ3 ! E̷3̴ ! (Et une question MOBA).
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Kart sur table (Passe le Stick #57) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-57</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS57.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS57.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 3 Jun 2014 22:00:00 +0200</pubDate>
            <itunes:duration>1:08:24</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>It's rainbow road</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
La #TeamTweetLeStick se plaint qu'on ne parle pas assez d'elle, MAIS QU'EST-CE QU'ON L'ENTEND. Alors bon. Yaki est toujours là et il est toujours aussi intéressant. Avec lui, on a parlé de l'actu du 28 mai au 3 juin. On a aussi testé Mario Kart 8 et on a diffusé le 2e épisode de La guerre d'E3 n'aura pas lieu. Et puis, à la toute fin, on a donné nos attentes sur l'E3.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Un podcast sous NDA (Passe le Stick #56) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-56</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS56.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS56.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 27 May 2014 22:00:00 +0200</pubDate>
            <itunes:duration>1:11:26</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Watch_Dogs, le podcast</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Hoye ! C'était le numéro 56 de Passe le Stick ! On est sous NDA, alors chuuuuuut. On n'a pas le droit de parler de ce dont on parle dans le podcast chuuuuuuuuuuut. On a ainsi, et en toute discrétion, parlé de l'actu jeu vidéo du 21 au 27 mai. On a testé pour vous Kirby: Triple Deluxe et Wolfenstein: The New Order ! Et puis on a parlé de W*D, le jeu de U<strong>*</strong>, et des NDA.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ PLS au Point Virgule ! (Passe le Stick #55) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-55</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS55.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS55.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 20 May 2014 22:00:00 +0200</pubDate>
            <itunes:duration>1:09:16</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Le 23 à la Cigale</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Dans ce Passe le Stick, je dois dire qu'on n’a pas fait dans la finesse. On a roté, on a fait des blagues dignes des Grosses Têtes, on a parlé football, il y a même eu un extrait de Bigard, c'est vous dire. On a traité l'actu du 14 au 20 mai 2013, nous avons testé Nintendo Pocket Football Club et Demon Gaze et nous sommes revenus sur le nouveau bundle Xbox One sans Kinect.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Ce n'est pas mon podcast (Passe le Stick #54) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-54</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS54.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS54.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 13 May 2014 22:00:00 +0200</pubDate>
            <itunes:duration>1:21:44</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Ce sont mes narines</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Hey ! Après quinze jours d'absence, on se devait de finir grave en retard, non ? Ouais hein ? En plus, on a invité Yaki ! Et il était super sympa Yaki ! :3 Bon et puis nous ? Bah, on était toujours aussi idiots. L'actualité du 30 avril au 13 mai a été traitée, on a testé Mario Golf: World T
]]>
                <![CDATA[
our et on est revenu, évidemment, sur le Stunfest 2014 !
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ PC Master Race ? (Passe le Stick #53) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-53</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS53.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS53.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 29 Apr 2014 22:00:00 +0200</pubDate>
            <itunes:duration>1:20:13</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>La bagarre !</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
La bagarre ! Vous devez vous dire "Yes ! Le podcast dure super longtemps cette semaine !". Alors oui, mais n'oubliez pas qu'il y a une musique de fin de 7 minutes. Alors, calmez vos tétons, okay. Cette semaine, c'était l'actu jeu vidéo du 23 au 29 avril 2014. On a également testé JoJo's Bizarre Adventure : All Star Battle et le débat était sur l'utilité des consoles en 2014 (avec un super édito de monsieur G-E2).
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ TAISEZ-VOUS ! (Passe le Stick #52) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-52</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS52.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS52.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 22 Apr 2014 22:00:00 +0200</pubDate>
            <itunes:duration>1:15:11</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>TAISEZ-VOUS !</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Bon ce soir, c'était entre nous, entre les habitués, entre MECS. On n’a pas cherché d'invités particuliers, parce qu'on avait la flemme. Voilà. :) C'était donc Passe le Stick, c'était l'actu jeu vidéo du 16 au 22 avril, c'était le test de Deception IV, c'était le débat sur les démos payantes, c'était drôle, c'était TAISEZ-VOOUUUUUUS.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Il NexSUUS (Passe le Stick #51) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-51</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS51.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS51.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 15 Apr 2014 22:00:00 +0200</pubDate>
            <itunes:duration>1:10:38</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>En public</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Ce Passe le Stick, c'était l'amour sur le siège des invités. C'était les étoiles plein les yeux derrière le micro. C'était leur tou-toute première fois pour les deux. Bref, c'était émouvant. Sinon ! On a parlé de l'actu du 12 au 18 mars 2014, on vous a testé Titanfall et Dark Souls II et on va revenir sur un dégonflage de hype en règle : celui de Watch Dogs.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Le F2P (Passe le Stick #50) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-50</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS50.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS50.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 8 Apr 2014 22:00:00 +0200</pubDate>
            <itunes:duration>1:08:17</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Totalement gratuit</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Je suis en train d'écrire ce texte alors que je viens de voir le Nintendo Direct sur Super Smash Bros. Spoilers : aucune annonce d'un report n'a été faite et plein de nouveaux persos all the way. Nous, on n’a forcément pas pu en parler, mais on a parlé de l'actu du 2 au 9 avril à la place. O
]]>
                <![CDATA[
n a testé Yoshi's New Island et The Witch and The Hundred Knight (un truc jap bizarre). Ensuite, on s'est demandé très sérieusement si les abonnements pour les MMO, ça avait encore du sens.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Ta Gueule (Passe le Stick #49) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-49</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS49.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS49.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 1 Apr 2014 22:00:00 +0200</pubDate>
            <itunes:duration>1:19:05</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>On l'a HACKOU</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Bon oui on a fait un poisson d'avril. BON. Faut dire aussi que ça tombait un mardi. Vous pouvez pas trop nous en vouloir hein ? è_é Donc, on a traité l'actu du 26 mars au 1er avril. On a testé MGS V: Ground Zeroes et Yaiba: Ninja Gaiden Z et puis on a fait une sorte de pseudo débat où Pipo était vénerre parce qu'on parlait de Mario. Bon.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Oculus Fist (Passe le Stick #48) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-48</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS48.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS48.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 25 Mar 2014 22:00:00 +0100</pubDate>
            <itunes:duration>1:09:20</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Mike est un ami !</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
On a eu deux grandes surprises pendant ce Passe le Stick. La première, c'est que @Damien_Croze nous a écouté et a réagi abondamment sur ses amies. La deuxième, c'est qu'on a piffé un bon débat. On voulait parler du marché de la réalité virtuelle et voici que Mark Zuckerberg. Bref ! On a parlé de l'actu du 19 au 25 mars 2013, on a testé Castlevania: Lords of Shadow II et South Park: The Stick of Truth. Et le débat, vous l'aurez compris, était sur les masques de réalité virtuelle, comme l'Oculus Rift et le Project Morpheus.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ L'école des Fags (Passe le Stick #47) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-47</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS47.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS47.mp3-BONNEDATE</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 18 Mar 2014 22:00:00 +0100</pubDate>
            <itunes:duration>1:08:04</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Il fait quoi ton papa ?</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Ce Passe le Stick, c'était l'amour sur le siège des invités. C'était les étoiles plein les yeux derrière le micro. C'était leur tou-toute première fois pour les deux. Bref, c'était émouvant. Sinon ! On a parlé de l'actu du 12 au 18 mars 2014, on vous a testé Titanfall et Dark Souls II et on va revenir sur un dégonflage de hype en règle : celui de Watch Dogs.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Désolé, on a fini à l'heure (Passe le Stick #46) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-46</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS46.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS46.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 11 Mar 2014 22:00:00 +0100</pubDate>
            <itunes:duration>1:03:41</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Evidemment</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Ça faisait bien longtemps qu'on n’avait pas fini à l'heure. Vous avez d’ailleurs râlé sur Twitter. Je pense qu'on vous a donné de mauvaises habitudes. Et sinon, c'est le retour de la Boule Magique ! C'est ouiiiiiii ! Bref ! On a traité de l'actu du 5 mars au 11 mars 2014, on a testé La Gr
]]>
                <![CDATA[
ande Aventure LEGO et DanganRonpa : Trigger Happy Havoc. Le débat a été consacré à Twitch. Pourquoi ? Comment ? Hein ? L'histoire. Oui. Twitch. C'est oui.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Très sale (Passe le Stick #45) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-45</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS45.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS45.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 4 Mar 2014 22:00:00 +0100</pubDate>
            <itunes:duration>1:06:19</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Merci Maître</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Alors, non. On n'a pas parlé de la boule magique. Non monsieur, d'ailleurs Maître Van Diest peut le prouver ! Bonjour Maître. -Bonjour Pierre. -De quoi Passe le Stick a-t-il parlé aujourd'hui ? -De l'actualité du jeu vidéo du 26 février au 4 mars 2013. Très sale. -Parfait ! Et comment étaient les chroniques ? -Très sales. Elles parlaient de Donkey Kong Country: Tropical Freeze. Très sale. Et de Lightning Returns: Final Fantasy XIII. Je ne vois plus de taches. -Parfait. Et comment était le débat ? -Très sale. Le débat parlait de la déception des jeux triple-A actuels. La machine est vide. -Merci beaucoup Maître.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ La censure (Passe le Stick #44) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-44</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS44.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS44.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 25 Feb 2014 22:00:00 +0100</pubDate>
            <itunes:duration>1:06:53</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>En**lé</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
On se jette des trucs dans cette émission de PLS. Sachez que c'est Kocobé qui a gagné avec 4 capsules contre 3 noyaux d'olive. Okay ! On a parlé de l'actu du 12 au 18 février. On a fait la preview d'Out There et on a testé Toukiden, pour vos beaux yeux. Enfin, on a parlé de FPS. Kocobé n'en avait rien à faire. De toute façon, il ne joue qu'à des jeux indés prétentieux.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Start9 Start9 Start9 (Passe le Stick #43) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-43</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS43.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS43.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 18 Feb 2014 22:00:00 +0100</pubDate>
            <itunes:duration>1:09:51</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>In Helix We Trust</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Hoye ! Premier Passe le Stick de la seconde année de l'émission ! Après un anniversaire du chaos le plus total, on a décidé de faire plus calme, plus posé. D'ailleurs G-E2 étant un peu malade, on l'a mis en quarantaine (ce qui ne l'a pas empêché de participer). On a eu plein de problèmes techniques, mais vous n'avez rien entendu du tout. C'est ça le professionnalisme (ou la chance). On a donc parlé de l'actualité jeu vidéo du 12 au 18 février. On a aussi testé Inazuma Eleven 3 : Les ogres attaquent et Octodad: Dadliest Catch, en mode a capella. On est enfin revenu longuement sur Twitch Plays Pokémon et les jeux débiles/muscles games/hyper simulations. Des jeux comme QWOP et Octodad quoi.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Le super annif' de PLS ! (Passe le Stick #42) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-42</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS42.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS42.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 11 Feb 2014 22:00:00 +0100</pubDate>
            <itunes:duration>1:46:47</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>L'apocalypse 2</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
On ne va pas se le cacher, c'était n'importe quoi cette émission. On vous avait promis l'apocalypse 2, je pense que ceux qui l'attendaient n’ont pas été pas déçus. On a donc parlé (un peu) de l'actu jeu vidéo du 5 au 11 février 2014. Pour le reste, c'était un peu freestyle, il faut bien l'avouer. Donc on va dire qu'il y a eu des quiz politiquement pas très corrects et des jeux chelous. À base de boules.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ PLS en access (Passe le Stick #41) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-41</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS41.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS41.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 4 Feb 2014 22:00:00 +0100</pubDate>
            <itunes:duration>1:11:47</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Ruquier, gare à tes fesses</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Exclu ! Il n'y aura pas de mashup de Slam Jam dans cet épisode. Mais il y aura un mashup de Daft Punk à la place. G-E2 a dû se faire violence. Je vous assure. Bon ! On a parlé de l'actu du 29 janvier au 4 février, avec un gros focus sur Nintendo (lol, vous nous connaissez), InkS nous a fait un test de NES Remix et on a discuté avec Bruno Pennes de comment qu'on fait pour lancer un magazine JV en 2013/2014.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Qui s'en fout ? (Passe le Stick #40) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-40</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS40.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS40.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 28 Jan 2014 22:00:00 +0100</pubDate>
            <itunes:duration>1:08:12</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Moi. Moi. Moi.</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Hoooooo. Vous ne le voyez pas, mais quand on dit "qui s'en fout ?" en général, tout le monde lève la main, ce qui met le SEUM à celui qui a osé faire une blague aussi pourrie. C'est donc la main levée qu'on a abordé l'actu du jeu vidéo du 22 au 28 janvier 2014. On a aussi fait notre chronique sur Hearthstone et notre débat de fin sur les soldes Steam. Et autres Bundles à la con.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Beatbox (Passe le Stick #39) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-39</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS39.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS39.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 21 Jan 2014 22:00:00 +0100</pubDate>
            <itunes:duration>1:10:25</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>On est à la bourre</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
On a jamais été autant la bourre dans un Passe le Stick. Du coup on a fait du beatbox pour meubler c'était IN-CRO-YABLE. Oui oui. Vous verrez. BREF, on a parlé de l'actu du 15 au 21 janvier 2014, on a aussi chronique-testé le (assez mauvais) Mario Party: Island Tour sur 3DS et de Nidhogg sur PC. On est finalement revenu très vite sur l'état de la presse JV française depuis 1 an et l'arrivée des petits nouveaux sur le marché.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Le million, le million (Passe le Stick #38) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-38</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS38.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS38.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 14 Jan 2014 22:00:00 +0100</pubDate>
            <itunes:duration>1:13:21</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>460+</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Wow. Vous étiez tellement nombreux que vous avez fait planter le logiciel de réalisation. ON N'A MÊME PAS PU DIFFUSER UNE CHRONIQUE. RHO. Bon. On a donc parlé de l'actu du 8 au 14 janvier 2014. Teamot a aussi parlé d'un casque, le Plantronics RIG et Kocobé vous a parlé d'un jeu pas-parfait-mais-sympa-malgré-tout, Eldritch. Puis, en fin d'émission, on est revenu sur l'AGDQ avec MisterMV.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Ouf, pas de DDoS (Passe le Stick #37) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-37</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS37.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS37.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 7 Jan 2014 22:00:00 +0100</pubDate>
            <itunes:duration>1:06:53</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Avec Sébastien</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
HEY ! BONNANNÉE YÉÉÉÉÉÉÉÉÉÉ ! Sa va ? Trankil ? Ouer, ouer, susu, la famille toussa. Bon ! On était en compagnie de Seb... Baptiste Peyron et du Patar ! Et c'était bien pour commencer l'année. On est bien sûr revenu sur l'actu du 1er au 7 janvier 2014. On a aussi parlé des AGDQ (les Awesome Games Done Quick) et de l'avenir des jeux à moyens budgets.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[
L'Étrange Noël de Passe le Stick (Passe le Stick #36)
]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-36</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS36.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS36.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 17 Dec 2013 22:00:00 +0100</pubDate>
            <itunes:duration>1:04:48</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>30 vues !</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Attention ! Podcast à écouter au coin du feu, avec une tasse de chocolat et un biscuit à la cannelle. Non, tu n'es pas encore endormi, juste somnolent, bercé par nos jolies voix. Ta chaussette au-dessus de la cheminée est encore vide. Et tu sais pourquoi ? :^) PARCE QUE LE PERE NOEL N'EXISTE PA
]]>
                <![CDATA[
S LOOOOOOLLLL JEEEEEEEEEJ (En vrai, c'est Eddy-Malou). On a traité (en speed), l'actu jeu vidéo du 11 au 17 décembre ! Et on vous a raconté (en contes de Noël) l'histoire des constructeurs. Et c'était la dernière de 2013. On vous souhaite de bonnes fêtes !
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Les VGX (Passe le Stick #35) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-35</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS35.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS35.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 10 Dec 2013 22:00:00 +0100</pubDate>
            <itunes:duration>1:05:14</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>C'était chiant.</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
On s'était déjà tapé les Miss France et le Téléthon, mais on ne se doutait absolument pas de l'horreur qui allait se dérouler aux VGX. Nan, en fait, les Miss France et le Téléthon, c'était pas si mal finalement. On a donc parlé de ce qui s'est passé dans le monde merveilleux du jeu vidéo du 4 au 10 décembre. On a chronique-testé Professeur Layton et l'Héritage des Aslantes sur 3DS et Risk of Rain sur PC.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ L'Apocalypse (Passe le Stick #34) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-34</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS34.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS34.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 3 Dec 2013 22:00:00 +0100</pubDate>
            <itunes:duration>1:11:08</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Pardon.</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Ho. La. La. 123Lunatic + Pipomantis + G-E2 = APOCALYPSE. Non sérieusement, je pense qu'on a atteint le maximum de bordel autorisé. C'était sympa, mais la prochaine fois, promis, on se calme. SINON. On a, à peu près, traité l'actu du 27 novembre au 3 décembre 2013. On a eu les chroniques-tests sur Super Mario 3D World et The Legend of Zelda: A Link Between Worlds. Très Nintendo-fag, donc. Quant au débat, on a donné nos perspectives sur la génération à venir, maintenant que la PS4 et la Xbox One sont sorties.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Le podcast ALLORESTO (Passe le Stick #33) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-33</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS33.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS33.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 27 Nov 2013 22:00:00 +0100</pubDate>
            <itunes:duration>1:08:09</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Bisou, double anal.</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Encore un peu le dawa dans cette émission 100% Doritos, 100% sponso, 50% ALLO et 50% RESTO. Ça se marchait dessus, mais bon. Après tout, vous commencez à être un peu habitué, hein ? C'était le bla-bla sur l'actu du jeu vidéo du 20 au 26 novembre 2013. On a aussi chronique-testé Battlefield 4. Enfin, la passion, est-ce que c'est vraiment bon ? La question. On y répond.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Le Pipo et Fabio Show (Passe le Stick #32) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-32</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS32.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS32.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 19 Nov 2013 22:00:00 +0100</pubDate>
            <itunes:duration>1:04:36</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>GLHF</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Passe le Gin ! Oh wait NOPE… PASSE LE CIRQUE ! SAY LE OUI ! Un duo de légende, le duo Pipo et Fabio. Du MOBA, du Godard et de la bonne humeur ! Allez viens, c’était franchement à la cool ! Derrière cette bromance des radios, on est revenu sur les news du 13 au 19 novembre ! Et vu qu’on est #coolcool on a parlé aussi de Phoenix Wright : Dual Destines et de Beyond : Two Souls en mode TV des Boloss. Tu es pas convaincu ? Ben va acheter le Canard PC 10 ans, c’est #coolcool. #Doritos.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Super STICK Bros. (Passe le Stick #31) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-31</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS31.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS31.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 12 Nov 2013 22:00:00 +0100</pubDate>
            <itunes:duration>1:04:35</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Melee !</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Plus fort que Project X Zone, plus fort que Ultimate Marvel vs Capcom 3, le nouveau Cross Over : Super STICK Bros. ! L'équipe de Passe le Stick rencontre celle de La Traversée du Stick ! Baston dans le Stick-JEUEJ, c'est disponible partout et en Paypal. C'est ouiii !!! Derrière cette mêlée on a
]]>
                <![CDATA[
eu les news du 6 au 12 novembre 2013. Dispo en DLC (déjà sur la galette) une chronique sur Call of Duty : Ghost et Assassin's Creed 4: Black Flag. Et puis, on a terminé par "la pénurie : oui, non, l'histoire". La réponse est : c'est ouiii !!!
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ SAY KI LUNATIC (Passe le Stick #30) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-30</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS30.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS30.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 5 Nov 2013 22:00:00 +0100</pubDate>
            <itunes:duration>1:04:16</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Avec 123Bequille</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Rho vous avez raté le direct ? … Tss. Shame on you. Non sérieusement, shame on you. Parce qu'on avait une star des internets : Jefaisch… Euh pardon, 123Lunatique. C'est un Youtube Pooper ! Il fait des poops ! C'est sympa ! C’est ouiii ! C’est le Paypal ! Et donc on a parlé de l'actu jeu vidéo du 29 octobre au 5 novembre 2013. Vala. On a également testé Batman : Arkham Origins en chronique et sieur G-E2 nous a parlé de la Paris Games Week. On en a ensuite tous discuté autour d'un Sunny Delight et de quelques After Eight. Devant la cheminée.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[
Le presque direct de la Paris Games Week (Passe le Stick #29)
]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-29</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS29.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS29.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 29 Oct 2013 22:00:00 +0100</pubDate>
            <itunes:duration>1:06:45</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>#Actif</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Hey saltu ! Vouu save quio ?::! jvous aim franchment ! Ptain jem rqppil plu de la veilel. AH SI ! Alcol ! Alcool ! QLCOOL ! C’ »tai cool la PGW ^$^. Pipo vou faot des bizou ))) Y avi des jeu et des fifilles et subastien loab lulllllllllllllllllllllllllll Xd. Ha puis Jujunny Depp, notre Kocoburre :::3 On a parler drs news du 13 au 29 octobre 2013. Ptqin jqi mall ) la teteeeeeee. Y avqit aussi deux chroniques-tests : Wii Party U pqr Teamot ett Sonic Lost World par InkS, lr petit suisses lolllllllllllllll
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Press HOME Repeatedly (Passe le Stick #28) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-28</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS28.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS28.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 22 Oct 2013 22:00:00 +0200</pubDate>
            <itunes:duration>1:05:55</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Et démerdez-vous avec.</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
C'était le PLS de la news molle. On tous un peu mous d'ailleurs. Entre les jeux qui ne sortent pas, les jeux qui sont sortis et on le sait pas et les jeux sortis qui sortent bientôt et on s'en fout, comment voulez-vous qu'on soit enthousiastes ? En plus, les jeux ils sont tous buggés et on peut même plus sauvegarder. C'est la déprime ): Voilà pour les news du 16 au 22 octobre 2013. Mais on a eu aussi les chroniques-tests de Super Amazing Wagon Adventure et de Dragon's Crown. Et à la fin, on a parlé de cross-play.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Couilles de Tauros (Passe le Stick #27) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-27</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS27.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS27.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 15 Oct 2013 22:00:00 +0200</pubDate>
            <itunes:duration>1:06:14</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Avec MegA-LS</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
OH MON DIEU, après Teamot, c'est Kocobé qui est absent. C'était la guerre en Syrie pour la réalisation, mais rien de grave, ça a été. Au front, il y avait le charmant Alexleserveur et le soldat au gwakeur JP KoF. Schnapserie pour munitions, ils sont sortis vivants de cette mission. On a fait le point sur l'actu jeu vidéo du 9 au 15 octobre 2013, on a testé Rain (des employés de France Télécom se sont encore suicidés derrière la chronique :(( ), mais surtout de Pokemon X / Y. Un jeu qu'il est cool, tellement cool qu'on a débattu derrière.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Menu B12 (Passe le Stick #26) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-26</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS26.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS26.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 8 Oct 2013 22:00:00 +0200</pubDate>
            <itunes:duration>1:03:19</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Ft. Les Démons du MIDI</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
C'est Kocobé qui a animé et dieu que ce n'était pas de tout repos. Ah ça non. Parce que c'est pas avec ces guignolos de Gautoz et de Pipomantis que ça pouvait être calme et tranquille, voyez ? Alvin, aussi, était là pour assister à ce spectacle assez incroyable. On a parlé de l'actu jeu vidéo du 2 au 8 octobre 2013, on a testé Inazuma Eleven 3 : Foudre Céleste / Feu Explosif, et on a parlé de crowd funding. À la fin. C'était bieng bieng bieng.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ O RLY Valve? (Passe le Stick #25) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-25</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS25.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS25.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 1 Oct 2013 22:00:00 +0200</pubDate>
            <itunes:duration>1:02:11</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>#HL3CONFIRMED</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
O RLY Valve, Orly Val... GOT IT ? LOL. Bon sinon on a parlé de l'actu jeu vidéo du 25 septembre au 1er octobre 2013. Il y avait pas mal de trucs : du Kickstarter, du Nintendo, du Injustice... Et du Valve ! [#HL3CONFIRMED] On en a même fait notre petit débat final. Mais aussi le test d'Amnesia : A Machine for Pigs et une petite chronique made in G-E2 sur la presse web jeu vidéo. Quel programme. J'en ai culotte qui palpite.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Salut l'artiste (Passe le Stick #24) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-24</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS24.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS24.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 24 Sep 2013 22:00:00 +0200</pubDate>
            <itunes:duration>1:04:56</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Nintendo ne t'oubliera jamais</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Good Night Sweet Prince... Voilà. C'était notre hommage, nous avons consacré notre bannière à Hiroshi Yamauchi. Comment ça, c'est pas lui ? Mais si ! Je reconnais ses lunettes... Bon ! Sinon, on a parlé de l'actu jeu vidéo du 18 au 24 septembre. On a aussi eu en test The Legend of Zelda : The Wind Waker HD et Killer is Dead. Enfin, on a fini avec le rapport parlementaire sur le jeu vidéo en France publié aujourd'hui. Et G-E2 a terminé en nous racontant son aventure au TGS 2013.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ GTA V - Soyez prêts (Passe le Stick #23) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-23</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS23.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS23.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 17 Sep 2013 22:00:00 +0200</pubDate>
            <itunes:duration>1:04:03</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>L'unboxing audio exclusif !</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
C'était le PLS de rentrée et grands dieux que ça se voyait ! Tout le monde était dissipé, on a accumulé problème technique sur problème technique… C'était pas très très glop. M'enfin. On s'en est sorti vivant, c'est le principal. ET PUIS MINCE QUOI. À force de faire des émissions avant-gardistes, ça devait arriver. Bien sûr que si on est avant-gardiste. Dans ce numéro, après les news du 11 au 17 septembre 2013 et après les chroniques-tests de The Wonderful 101 et de GTA V, on a fait un unboxing de l'édition collector de GTA V. Un unboxing. À la radio. Les gars. Allo les gars. ALLO.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ 22, v'la la gamescom (Passe le Stick #22) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-22</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS22.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS22.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 27 Aug 2013 22:00:00 +0200</pubDate>
            <itunes:duration>1:30:13</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>La gamescom… et les bratwursts !</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Ouiiiiiii !!! Trouver les perles des jeux de l'Allemagne près de chez vous ??? L'E3 mais en plus tard avec des SOSSIS mais elle ne sont pas de Strasbourg ??? Ni de Francfort ??? Non !!! C'est de Cologne la gamescom des jeux dans ta région !!! SUPER !!!! L'actu JV d'aout dans tes oreilles grâce à la digitalisation numérique des voix de la balladodiffusion ?!? C'est possible pour moins cher et sans TVA avec charge !!! Mieux que les tests de math, les tests de dépistage du sein ??? Non non non non !!! Le test de Saints Row IV avec chirurgie incluse dans le pack vendu séparément !!! Oui !!! Paypal dans ton casque !!!
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[
Phil Fish et Don Mattrick sont dans un bateau (Passe le Stick #21)
]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-21</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/PLS21.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/PLS21.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 30 Jul 2013 22:00:00 +0200</pubDate>
            <itunes:duration>1:34:04</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Le bateau coule, l'univers applaudit.</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Fiouuu. Hé bien, refaire une émission après ce mois de pause relève de l'épreuve tant on a perdu nos marques. Mais c'est pas grave, car on a quand même passé un bon moment. Sauf qu'on a parlé que de gens bizarres qui ont fait l'actualité de ce caniculaire mois de juillet 2013. Phil Fish, Don Mattrick... Heureusement qu'on a un peu parlé de Satoru Iwata pour nous redonner un peu foi en l'humanité. D'ailleurs, en parlant de Nintendo, on aura testé pour vous New Super Luigi U, Game & Wario et Pikmin 3. On aura aussi parlé des indés et donc, forcément… de l'autre, là.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Passe le Shinigami ! (Passe le Stick #20) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-20</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/395HD-PLS20.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/395HD-PLS20.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 25 Jun 2013 21:05:00 +0200</pubDate>
            <itunes:duration>2:05:13</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>7€50 ! Alors paye ta tournée, merde.</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Hé bien oui, hé bien oui ! L'ambiance était chaud-patate au Kawaii Café le mardi 25 juin dernier. Vous étiez nombreux et ça nous a bien fait plaisir de vous voir, tous, fins bourrés, à vomir partout sur les tables. Nan, c'était bien. Et évidemment, toi, t'étais pas là. Et du coup, tu es triste. Hé bien, je vais te dire un truc. Ne le sois pas. Car voici le Podcast de cette fabuleuse soirée où Teamot, Kocobé et G-E2 ont reçu leurs amis : Mea (de l'antre du Meeea), Stéphane Veaugeois (de Console-toi.fr), AlvinStick (du Boudoir Gambetta, notamment), Corentin Lamy (de ZQSD), InkS (de ce présent site et de RadioKawa), ALS (de Lost Levels et RadioKawa), KevinStick (de JeuxVideoPC) et Mr QuaRaté (de Gwak.fr). On est revenus sur l'E3 et on est revenus sur la saison 2012/2013. On a fait une chronique-test du formidable Animal Crossing : New Leaf et du moins formidable Fuse. DJ PIE était aux platines (enfin, plutôt à la Game Boy) en nous proposant deux morceaux : Slam Countdown (Quad City DJs Vs DJ-PIE) et un remix exclusif de la bou... BREF ! C'était une sympa pour nous, j'espère que ça le sera également pour vous ! On a été super heureux de vous croiser, et on se retrouve pour le premier Passe le Stick estival, le 30 juillet prochain ! On vous embrasse !
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ La Compil' HD Collection (Passe le Stick #HS1) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-HS1</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/393HD-PLSHS1.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/393HD-PLSHS1.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 18 Jun 2013 22:00:00 +0200</pubDate>
            <itunes:duration>1:00:00</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>JE SUUS DES SAUCISSES</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Le meilleur de Passe le Stick soigneusement choisis par nos meilleurs charcutiers. Avec des sketchs incroyables, des séquences inédites, et surtout la nouvelle grille des programmes de Radio01.net en exclu !
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Microsoft, si tu savais… (Passe le Stick #19) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-19</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/390HD-PLS19.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/390HD-PLS19.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 11 Jun 2013 22:00:00 +0200</pubDate>
            <itunes:duration>1:26:29</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>…ta Xbox, où on s'la met.</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Hé ouais. C'est le dernier Passe le Stick "normal". Ouais. C'est d'une tristesse infinie. Mais hé, ne pleure pas okay ? On a fait une émission de plus d'une heure vingt sur les conférences pré-E3 de Nintendo, Sony et Microsoft. Faut dire que ça a fait plus de 99,999 % de l'actu du 5 au 11 juin 2013. Et aussi, les chroniques-tests de Remember Me et de The Last of Us. Allez, et puis, vous viendrez bien au Passe le Stick spécial au Kawaii Café du 25 juin prochain ? Il y aura du monde, ça va être sympa et on va bien s'amuser !
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Xbox gouzi-gouzi !! (Passe le Stick #18) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-18</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/384HD-PLS18.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/384HD-PLS18.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 4 Jun 2013 22:00:00 +0200</pubDate>
            <itunes:duration>1:03:06</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Et autres bêtises.</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
On est à la pointe de la technologie et on fait des Vines en direct et ça c'est kewl. C'est tout. Mais non, évidemment. On a traité l'actu du 29 avril au 4 juin 2013, on a parlé de Pokémon Donjon Mystère : Les Portes de l'Infini et de Donkey Kong Country Returns 3D dans les chroniques-tests, et puis un petit débat sur l'avenir du motion gaming.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Planquez les mamans (Passe le Stick #17) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-17</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/381HD-PLS17.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/381HD-PLS17.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 28 May 2013 22:00:00 +0200</pubDate>
            <itunes:duration>1:06:29</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Pipo arrive !</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Deux jours après la fête des Mères, Pipomantis est fatigué. :( Il était au four et au moulin, par mont et par vaux, à appliquer à droite et à gauche son onguent apaisant pour soulager la société. Dans un ultime effort, il est venu nous voir dans Passe le Stick pour discuter de l'actualité
]]>
                <![CDATA[
du 22 au 28 mai 2013. Quel homme ! Après, on a eu une interview de Monsieur Kaox, pour sa fiction Kolen (et si vous vous demandez quel est le rapport avec le jeu vidéo, bah, écoutez l'interview). Puis, la chronique-test de Persona 4 Arena. (Si Kocobé arrive à lancer la bonne chronique OF COURSE). Débat marronnier sur la fin, LA FIN DES CONSOLES OUI NON POURQUOI. Voilà ! Bisous !
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Le même design que la PS4 (Passe le Stick #16) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-16</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/378HD-PLS16.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/378HD-PLS16.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 21 May 2013 22:00:00 +0200</pubDate>
            <itunes:duration>1:10:37</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Sans le flou.</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
On en attendait beaucoup et forcément on avait de fortes chances d'être déçus par la conférence de la nouvelle Xbox désormais intitulée One. Mais là, franchement, aussi peu de jeux, c'est insultant pour les joueurs, sérieux ! Comme dirait LeYeti : ON VEUT DES PUTAINS DE JEUX BANDE DE LOOSER
]]>
                <![CDATA[
S MÊME SONY L'AVAIT COMPRIS PUTAIN PUTAIN MASPZEPJOGQMOJGAMEOJRGHLEAJH. Bon, ça, c'était en deuxième partie d'émission. En première partie, on a quand même traité le reste de l'actu du 15 au 21 mai 2013. Oh ! Et on a récupéré une chouette interview de l'auteur des romans "Metro" : Dmitri Gloukhovski. Ensuite, G-E2 a fait la chronique du jeu Metro : Last Light. OOH ! C'EST VRAI ! Et on avait le sympathique J.P. KOF avec nous ! C'était marrant. Ouais.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Chevroum, tout équipé (Passe le Stick #15) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-15</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/375HD-PLS15.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/375HD-PLS15.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 14 May 2013 22:00:00 +0200</pubDate>
            <itunes:duration>1:05:26</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Prix à débattre.</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Chevroum. CHEVROUM. SRSLY? Bon. Le craquage de slip de The Pokemon Company sera évidemment au cœur de l'actu du 8 au 14 mai. Vous pouvez cocher la case «Point Pokémoches» sur vos cartes de bingo. Sinon, niveau chronique-test, on a Far Cry 3: Blood Dragon et Sly Cooper : Voleurs à travers le temps. Et puis, niveau débat, on a discuté de la crise actuelle de l'industrie. Parce que oui, on est GRAVE originaux.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ CLASH !! TWEET !! BUZZ !! (Passe le Stick #14) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-14</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/374HD-PLS14.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/374HD-PLS14.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 7 May 2013 22:00:00 +0200</pubDate>
            <itunes:duration>1:06:45</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Et Doritos !!</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
L'indépendance c'est SWAGada, mais est-ce qu'elle est partout ? Les Doritos c'est savoureux (miam miam), mais la JUSTICE, chère à Batman, est-elle aussi morte dans les rédactions, que ses parents ? Dans les actus du 1er au 7 mai 2013, pas mal de belles histoires entre THQ et Ubisoft. Désilets q
]]>
                <![CDATA[
ui quitte une deuxième fois Ubi, mais par deux gardes cette fois. Mais aussi quelques petites sonnettes d'alarme sur le jeu vidéo français au menu ! De retour après une petite pause musicale chiptune japonaise kawaii Kocobe-desu, deux chroniques qui sentent bon l'écologie et le copier / coller. D'abord avec LEGO City Undercover : The Chase Begins, préquelle portable du jeu Wii U, testé par notre flic préféré Teamot. Et ensuite Dead Island "comme-le-premier-mais-sur-une-autre-île" Riptide, par notre zombie préféré, G-E2. Et pour la fin sortez votre popcorn, vos chips, va y avoir du sang, du bourrage dans les links avec un débat sur l'indépendance du journalisme jeu vidéo. D'un côté Mea (et sa fiche) et Alvin de l'autre. Chacun aura ses arguments et débattra, en bikini dans la boue, sur la fameuse indépendance de nos chers journalistes.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Ah ah ah ! *burp* (Passe le Stick #13) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-13</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/371HD-PLS13.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/371HD-PLS13.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 30 Apr 2013 22:00:00 +0200</pubDate>
            <itunes:duration>1:03:40</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>What the fuck ?!?</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Oui, bon, okay. Ce titre n'est pas très évocateur sur le contenu, sinon que G-E2 est un gros dégueulasse à l'antenne. En gros, on a parlé de l'actu du 24 au 30 avril 2013, dominé par l'actu Nintendo, AGAIN. Mais on a aussi parlé d'autres choses comme du bruit autour de Game Dev Tycoon ou bien
]]>
                <![CDATA[
du rapport très spécial entre David Cage et le papier. Après une pause musicale érigeant le genre chiptune à des sommets vibrants d'un plaisir fougueux et ardent, on a fait un petit retour sur le Stunfest 2013 auquel étaient présents tous les intervenants autour de la table (sauf Kocobé qui ne sert décidément à rien). Puis, Teamot nous a donné son avis sur Injustice lors d'une chronique-test. Enfin, le petit débat a été sur l'E3 : est-il si important aujourd'hui pour un constructeur d'y aller ? Vous avez 2 heures.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ YouTube, la créativité (Passe le Stick #12) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-12</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/369HD-PLS12.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/369HD-PLS12.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 23 Apr 2013 22:00:00 +0200</pubDate>
            <itunes:duration>1:04:34</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Les vrais artistes.</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Dans l'actu du 17 au 23 avril : Nintendo, Nintendo, Nintendo, toujours et encore Nintendo. Dès que Nintendo fait un Nintendo Direct, on est obligé d'en parler. Du coup, on va parler de Nintendo, Nintendo, toujours et encore Nintendo. Nintendo. Après, vous aurez la chronique-test de Fire Emblem : Awakening de NINTENDO, puis celle de Gears of War : Judgment. Ensuite, on va parler de la crise de l'art et de la création avec le fameux KRACH des YouTubeurs. Olala. On fait le point.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Un runner à la con (Passe le Stick #11) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-11</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/366HD-PLS11.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/366HD-PLS11.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 16 Apr 2013 22:00:00 +0100</pubDate>
            <itunes:duration>1:03:50</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Tabernacle !</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
~ AAAAAAAAAHHHH AHAAAAA AHAHAAAAAAAAAAA G-E2, TEAMOT, KOCO LES CITÉS D'OOOORRRRRRRRR ! ~ Et Stéphane. Et donc, on parla des news du 10 au 16 avril 2013. Ensuite, il y eut une pause musicale à base de Morsay. Puis les chroniques-tests de LEGO City Undercover et de Army of Two : Le Cartel du Diable. Puis on se demanda si les FPS n'étaient pas un peu une fatalité sur consoles, quand même.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Ne pleure pas, non (Passe le Stick #10) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-10</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/365HD-PLS10.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/365HD-PLS10.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 9 Apr 2013 22:00:00 +0100</pubDate>
            <itunes:duration>1:03:39</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Tu as, tu as, toujours de bons jeux...</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
C'est le whine complet dans cette semaine d'actu du 3 au 9 avril 2013. Entre ceux qui se plaignent de la fermeture de LucasArts, ceux qui trouvent que Mewthree (ou quoi que son nom puisse bien être) est laid comme un pou et ceux qui sont mécontents de l'hypothèse d'une connexion obligatoire et permanente pour la prochaine Xbox, on a largement de quoi monter une manif' pour tous ! Heureusement que nos chroniqueurs-testeurs ont été séduits par les charmes de Luigi's Mansion 2 et de Bioshock Infinite. Sinon, c'était Prozac et PMV pour tout le monde.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ GDC - FAP FAP FAP (Passe le Stick #9) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-9</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/362HD-PLS9.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/362HD-PLS9.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 2 Apr 2013 22:00:00 +0100</pubDate>
            <itunes:duration>1:03:02</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>FAP FAP FAP</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Olala, on tombe tous des nues ! Dans les news du 27 mars au 2 avril, il y avait des news du Salon de l'Au... Euh. De la Game Developers Conference. Et alors, Kojima il est venu et il nous a expliqué qu'en fait, Metal Gear Solid IV, et bien finalement, c'est pas le dernier ! C'est la crise du cerveau, on ne sait plus quoi penser. Sinon il y avait des moteurs aussi. Plein de moteurs partout. Ah ! Et on a testé Runner 2 et Monster Hunter 3 Ultimate aussi. Et puis après, on a un peu parlé des mods et des contenus créés par les joueurs.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Car je suis en... mini-jupe ! (Passe le Stick #8) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-8</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/361HD-PLS8.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/361HD-PLS8.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 26 Mar 2013 22:00:00 +0100</pubDate>
            <itunes:duration>1:01:54</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Je vais vous aider.</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Alors aujourd'hui, dans cette émission pleine de win, on va certes parler de l'actu du 20 au 26 mars, mais également chronique-tester (oui, c'est aussi un verbe) Atelier Ayesha : The Alchemist of Dusk sur PS3 ainsi que Persona 4 Golden sur PSVita. Et puis, en fin d'émission, on a invité Jean-Marc Sylvestre, François Lenglet, Louis Galois et Jacques Attali pour discuter du business model du secteur du jeu vidéo qui se trouve être - wait for it - en pleine évolution.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ La boule magique (Passe le Stick #7) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-7</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/359HD-PLS7.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/359HD-PLS7.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 19 Mar 2013 22:00:00 +0100</pubDate>
            <itunes:duration>1:01:49</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>« Moi, j'étais contre. » - Alvin, 2013.</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Boule magique ! La boule magique ! Boule magique ! La boule magique ! Actualité du 13 au 19 mars ! Boule magique ! La boule magique ! Chronique-test de SimCity ! Boule magique ! La boule magique ! Chronique-test de Darkstalker Resurrection ! Boule magique ! La boule magique ! Quel avenir pour la Wii U ? Boule magique ! La boule magique !
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ SimCity, PLS... même combat ! (Passe le Stick #6) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-6</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/356HD-PLS6.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/356HD-PLS6.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 12 Mar 2013 22:00:00 +0100</pubDate>
            <itunes:duration>1:04:26</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Tous ensemble, tous ensemble, ouais ! + [BQQ8]</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Yay ! Le direct marche ! Yay ! On a été en direct ! Yay ! Bon du coup, on a parlé de quoi, outre l'actu du 6 au 12 mars ? Bah, de SimCity, déjà, qui se mange de vilains retours de bâtons sur les internets à cause de ses serveurs qui ne marchent pas. Et aussi de la qualité contestée du ti
]]>
                <![CDATA[
tre. Il y a eu aussi une chronique-test sur Castlevania: Lords of Shadow - Mirror of Fate. Un jeu formidable. Enfin, deux petites discussions sur GRAND UN - Le tout online : Oui ? Non ? et GRAND DEUX - Le jeu vidéo qui dope le trafic de Dailymotion et de YouTube.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[
Olala, encore un Assassin's Creed (Passe le Stick #5)
]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-5</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/355HD-PLS5.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/355HD-PLS5.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Wed, 6 Mar 2013 22:00:00 +0100</pubDate>
            <itunes:duration>1:01:50</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Ce n'est pas possible.</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Salut Lulu ! Contre neige, vents et marées, l'équipe du très saint PLS a bien réuni son conclave hebdomadaire. En sus des news du 27 février au 5 mars, la folle équipe a chroniqué-testé Tomb Raider (un jeu puissamment #CalvaireCharnel) et Crysis 3 ; tout ça avant d'envoyer G-E2 arpenter les travées de la World Game Cup 2013. A moins que ce soit après. Ce quinzième verre de Sang du Christ a un drôle d'effet sur ma mémoire. Pas encore convaincu d'écouter ce numéro ? Dois-je vous préciser que messeigneur Alvin et Concombre ont ramené leurs robes de bure dans le studio ? Bigre.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Look it's Nothing ! (Passe le Stick #4) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-4</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/352HD-PLS4.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/352HD-PLS4.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 26 Feb 2013 22:00:00 +0100</pubDate>
            <itunes:duration>1:04:16</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Et pourtant, on parle de la PS4.</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Outre les news du 20 au 26 février, on vous a quand même chronique-testé Metal Gear Rising: Revangeance ! Ah ouais ! On ne se fout de votre tronche ! Et puis aussi une de Mighty Switch Force ! Hyper Drive Edition. Parce qu'on aime bien faire des jeux pas tout à fait récents, aussi (surtout qu'il est moins cher). Et puis, ça sera SEXY. Avec le SEXY Alvin, on va parler de la SEXY conférence SEXY PS4. SEXY. #SEXY
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ It's Luigi time ! (Passe le Stick #3) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-3</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/349HD-PLS3.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/349HD-PLS3.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 19 Feb 2013 22:00:00 +0100</pubDate>
            <itunes:duration>1:02:28</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Go Weegee ! Go Weegee !</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Pour le troisième Passe le Stick (l'émission de tous les espoirs) et outre l'actu du 13 au 19 février, on abordera le Nintendo Direct du 14 février où l'on a pu apprendre que Mario avait un frère. Oui. Et même qu'il s'appelle Iwata.[DUN DUN DUUUUUUN] Ah ! Et on a aussi testé Aliens : Colonial Marines et Dead Space 3. Voilà, voilà.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Ubiiii, c'est finiiii ! (Passe le Stick #2) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-2</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/346HD-PLS2.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/346HD-PLS2.mp3</guid>
            <itunes:explicit>yes</itunes:explicit>
            <pubDate>Tue, 12 Feb 2013 22:00:00 +0100</pubDate>
            <itunes:duration>1:02:35</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>Tu étais l'élu, c'était toi !</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
AZY Passe le Stick gros ! Dans ce numéro complémentent #LULZ, on reviendra notamment sur le coup de couteau dans le dos de Nintendo — hu hu ( ° ͜ʖ ͡°) — par Ubi chéri dans le cadre de l'actu du 5 au 12 février 2013. Puis, une chronique-test de Zone of the Enders : HD collection et une autre de Fist of the North Star : Ken's Rage 2. Enfin on spéculera allégrement sur le futur — s'il en est-un — de l'occasion.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
        <item>
            <title>
                <![CDATA[ Iwata, t'en va pas ! (Passe le Stick #1) ]]>
            </title>
            <link>http://www.radiojv.com/show/passe-le-stick-1</link>
            <itunes:author>RadioJV</itunes:author>
            <enclosure url="http://dl.radiojv.com/344HD-PLS1.mp3" type="audio/mpeg"/>
            <guid>http://dl.radio01.net/344HD-PLS1.mp3</guid>
            <pubDate>Tue, 5 Feb 2013 22:00:00 +0100</pubDate>
            <itunes:duration>1:02:04</itunes:duration>
            <itunes:image href="http://feeds.radiojv.com/art/PasseleStick.jpg"/>
            <itunes:subtitle>On a des bananes, Satoru.</itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                <![CDATA[
Passe le Stick garçon ! Voici la première de l'émission la plus serious business de tous les temps ! #LOL #SUSS. Avec en première partie l'actualité jeu vidéo du 30 janvier au 5 février 2013. Puis, une chronique-test de Anarchy Reigns et une autre de Paper Mario : Sticker Star. Enfin, un marronnier parmi les marronniers : Nintendo va-t-il mourir ? Pourquoi, comment, l'histoire.
]]>
            </itunes:summary>
        </item>
    </channel>
</rss>